屯門「龍床盤」菁雋宣布停售 或推新一輪減價策略

「龍床盤」菁雋銷情慘淡，去年12月開售僅沽兩伙。發展商今日宣布即日起停售封盤。今次停售決定，或者與新一輪減價求售策略有關。

事實上，菁雋發展商為內房佳源國際（2768）及舖王鄧成波家族。鄧成波兒子鄧耀昇上月曾表示，農曆新年後加優惠重推，但條件有待與佳源商量，或意味會變相減價推售。

以納米盤來計，菁雋現價的確缺乏競爭力，該盤位於屯門，去年首張價單最細131平方呎單位，賣285萬元，呎價達21,756元。相反，另一新盤，位處市區長沙灣的AVA 228，理應地理位置更佳，首張價單入場費為280.3萬元，實用面積151平方呎，呎價18,563元。

中原陳永傑﹕或減價3成才有競爭力

假設落實減價求售，亦都反映了現時納米盤叫價能力有所下降。中原亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑曾表示，若菁雋最終要減價，預料或至少要較上一張價單減價兩成，才可以重新吸引市場目光，「你減20%都只是跟返個市場價，其他如觀塘、白石角及大埔的新盤都比市價低了兩成，（菁雋）可能要減3成先有競爭力。」不過他指出，雖然菁雋的面積較細，但相信對部分單身或申請不到居屋的人士有一定的吸引力。

菁雋去年11月為首批73伙開價，平均呎價為16,937元，惟項目面積最細﹑只有128平方呎的單位，並無在價單之內。同年12月正式開售27伙，首日只售出兩伙，其後再無錄得成交。

之不過，菁雋屬現樓，而AVA 228則是樓花，預計2021年12月底才落成入伙，入市者買樓前要注意。

你老母 40萬就差唔多

惜售呀

銀行快d追地產商loan⋯

嗰兩伙業主，唔知而家咩心情

賣狗籠搵鬼買

正宗狗也不屌

用黎重建好過啦

冇記錯賣出的兩伙是「大」單位

3折就可能有人買既

你慌係散戶咩

主要唔係價格事, 根本面積太細唔知買黎做乜

公屋間房仲好住

學小甜甜stong hold 到死，最後都賣得出

獨享專用lift，唔駛迫，好羨慕

呢個位置呢個面積呢個價
租出去最多都得5000
細單位但2%回報都冇 去深水埗買唐樓仲抵

起埋d垃圾樓浪費埋撻地
拆哂佢好過啦

內部重建算啦,洗幾千萬,2間打通變1間,2xx尺就得

減完價 買相連單位再打通都ok

但交通絕對係缺點

唔想洗錢就等睇變荒廢

5千蚊尺會考慮下

樓應該免費的

根本起得出呢d樓真係唔人道

資本市場本來就應該制裁呢d非人道size既樓
希望佢永遠清唔到貨

位置又唔好
價又貴
又細

同人介紹上左車
立即被人反問是唔是果個龍床盤

全棟兩三間打通做一間
好快又可以賣過啦

買左返上樓一睇隔離左右全部買黎養狗
仲要係樓下比街坊指指點點

減一半都要一萬蚊呎 on99

只可以用來做炮房

嗰兩伙擺明都係做媒啦。買2房單位使唔使買個朵都臭曬既新盤。屯門市中心尺價都平過佢。

龍床
咁撚折墮嘅單位要改個咁好聽咁威嘅名

屌佢老尾 攞黎做迷你倉就差唔多

公屋單人都大過佢,屯門兩萬一,傻的嗎

2條仆街俾人炒咗未？

屌你老味龍床都冇人要呀

龍床好似無賣出過喎 嗰兩個唔係大單位咩

其實呢個價已經可以係市區買到面積大一倍嘅唐樓

公屋都不如

128呎285萬個單位呢
之前話太多錢買個住下個位巴打買左未

同時獨享埋成棟大廈既物業管理費

戇撚鳩個積咁撚樣半價都呼撚買

兩間垃圾120呎合埋做一間再9000呎應該有人屌既
正宗垃圾位置黎

唔好叫龍床啦

應該叫官材

執柒左佢啦

21,756蚊一呎都有撚病 買細係為左平 唔係為比你搵笨啊仆街地產

點解d地產商可以禁仆街？

減價3成都冇人買啦 買黎比狗住咩

幾平都唔撚好買
有人買只會開壞先例

200 買狗床 狗也不屌

100 萬我會考慮既

唔係幾多錢問題，呢啲size根本係一個人犯左法，要比個地方佢悔過同受下罪先要入住呢啲房仔，叫做好過訓街

買成層打通先有得諗

加價呀屌你老味

笑撚左
搵人笑埋右

大業主strong hold

40萬都要諗吓先啦

咁撚細 狗也不屌 隻狗想轉個圈都難

我買呀

到底咩人會買呢啲咁既單位

嗰兩條友 會諗咩 ...

買果個係咪諗住當酒店細房咁住

你再減無人買啦
不如索性Strong hold啦

浪費咗塊地 拆咗佢算啦

咁個兩戶係咪可以霸晒個會所 + 無人爭電梯

仲要係支那developer

得兩戶入伙後管理費點計

真係當人弱智 最少都要平過長沙灣AVA 228 20%以上先有人考慮啦

點會有人買，買呢度住比人笑死la
同埋果度交通咁閪，真係傻先會買

最叻就係俊和，高價放比傻仔

iphone又減價求售 樓又減價求售 代表啲咩

分分中嗰兩個可能係新移民/炒樓用

買左果兩個

時鐘酒店都嫌迫啦

20萬會買來擺嘢

成棟樓轉做一樓一

好事黎
睇下D 19發展商仲敢唔敢起咁撚細

賣到2萬1 真係唔知哪來的自信，呢d 地產商快撚d 開多十個八個呢d 盤
好想睇人仆街

兩間打通都唔夠300 尺
狗住都怕抑鬱

130呎比隻龜住就差唔多

發展商覺得lump sum細啲人就唔會理呎價狗衝
如果咁都有人買下次就起70呎賣2百萬

依家睇返就好似無可能賣得出，但如果佢係上年8月前開賣到，又或者個樓市頂到多幾個月，佢都照一Q清倉啦。唔好唔記得，上年個個癲能哂咁，有樓就得，咩貨都照殺。

轉型做合法一樓一啦

管理員多過住客

個到d看更好慘
冇利是逗

屌講係咁講姐 佢起完都冇得點改 但個價都已經離哂 百幾呎學人收2萬銀一呎

依家冇人買就笑，之前都有d劏房盤一樣賣哂

住個到都好驚
全棟得兩伙

之前長柒，四叔，仲冇乜柒年輕人首置盤 貴一貴賣哂

o個兩個點算？

鬼唔望啲發展商仆街死，咁嘅樓都起得岀，叫佢地一家大細入去住返3幾個月體驗下先啦

賺到盡，D人又俾市場聲音影響左，個班人應該輸到好金

減三成？減到得返三成我都嫌貴呀屌你老母

買架跑車仲好

大陸人都唔會買黎炒啦屌

抵撚死

仆你個街 仲衰撚過日本酒店

Ssp個個ava228都要成18k/ft
希望唔好有香港人咁低賤
得129ft都買得落
俾班發展商睇下香港人唔會吼呢d龍床盤

除左送比我我會拎黎做迷你倉之外都唔知做乜
幾廿萬買個咁既單位真係得物無所有

咪街邊面媒黎

稍為有d錢嘅人都唔會想住咁細
咁細只會吸引到d完全冇實力嘅人
不過落返一萬蚊呎都應該有人狗衝

轉做爆房酒店算啦

隨時保安休息室仲大過兩條柒頭張龍床

樓爆

改做老人院，變成私家老人獨立豪華套房。

啲地產商不停輪流試下香港人既住屋底線
所以愈起愈細 依家終於爆煲

依家其他地產商終於都知道底線了
一定好多謝龍床盤

4k蚊呎都要諗啦

估價如果跌，9成按果班買家就負資產，會比銀行call loan，你仲敢買？

啲真龍天子去曬邊

最好深水埗都企硬，咪撚買

10萬都要諗下

大佬你咁出位 邊夠膽買啊

買左都唔敢同親戚朋友講啦

嘩 買樓啊 叻仔喎 買左邊啊？
原來買左龍床做皇帝啊

深水埗起碼校網值錢

狗竇扮龍床

轉做賓館好過啦 大時大節仲可以加價 拾返咋沙都好呀

開頭講到咁好,加價啦屌, 買樓一定嬴

起埋啲咁撚樣既盤 當人係狗？ 現眼報 抵撚死

慘得過政府批
外國實唔批啦

係政府仆街多d，縱容地產商肆意妄為，侮辱市民居住尊嚴

外國係ban太大太貴嘅屋

垃圾到冇得再垃圾
真係比狗住

嗰兩個買家是咪做媒

因為媒體推波助瀾，買樓=上車=上流社會，明星畀人知公屋出身，可以喺頭版恥笑幾日

咁都有兩伙

睇地產商仆街最開心香港人要爭氣千其唔好買

買個兩個都戇鳩
個頭出名又雜又嘈

買百幾呎想生仔？定係買完納米樓後重讀中學驗下腦？

咁撚細既單位賣到咁貴，點會有人買？
即使減咗價又點，都係冇人買

地產佬仆街死啦

買俾個仔自己同個賓妹住

個兩伙

唔單只係價錢問題
係住唔到呀！住唔撚到呀！明唔明呀？

又細又屯門，邊有吸引力？

轉酒店炮房出租

七折都要200萬

十萬先會考慮都唔遲 佢依家個價點減都唔會有競爭力

低置仔：唔計呀

轉做一樓一，主打豪宅式會所、各式主題樓層同往返市中心接駁巴士服務，一定大撚把人狗衝幫襯

nowtv訪問某地產代理高層話發展商實力雄厚，打算慢慢賣，唔心急。

唔知係唔係起來比竉物住

呢個諗頭好 係大堂整埋個金魚缸

真係唔好急
放係度十年八載
比D 空置稅政府 跟住又派多4000我地 咁就fit 9啦

why not both

因盤

真係智障先會買
買果2伙既人個心都唔知諗乜

3折夠唔夠回本
我諗轉做短期宿舍先賺得番

香港做地產商都搞到蝕的話
真係奇才

冇件交管理費
會唔會冇人做清潔

吐露港個泓碧都係1萬9一呎
人地仲要有海景
買個狗竇都要2萬1
俾人侮辱都仲要走去奶

俊和先係搞手，不過就高價成個盤放俾佢

人地有砲房晚晚帶女返床啪，你少擔心人啦

即係依家個發展商 係接貨 想賺一筆？

送都唔撚要啦，果層改做骨灰龕啦

係

冇話既 你屌政府冇下限過
而家冇人買發展商自食其果

人地新加坡立法最低900尺
香港就一百尺都有
真係當人係狗 間屋細9倍 良心何在

細9倍 貴幾倍

真心，你係市召玩都可能work
屯門，仲要垃圾位整d咁既野，係咪戇鳩

居然有人信唔係做媒

百幾呎？我有冇睇錯

141專用單位

O個兩伙唔係龍床盤黎架
即係話龍床盤一伙都賣唔出呀 哈哈

發展做香港141中心可能有得搞